香港黑警可以直接聽黨指揮～

獨立專線直上法院～揾鬼信！直到黨主席就真

指咩揮。咪又係叫你打死示威者。或者可以開槍。我吊